柯文哲最終可以行到幾遠 ?

42km

好想知佢幾時會改變主意向上爬

佢知本份，佢個人寧願做個小小市長受人愛戴都好過做總統成為眾矢之敵

我覺得如果會改變主意向上爬 , 個誘因更多都係同以前一樣 , 係對家搞到佢下定決心

做總統太多野要兼顧，唔可以再做到市長一樣咁貼地同親近人民

希望佢唔好選總統

有乜問題?
你估全世界都好似香港咁,日日咁care口音咩?

台灣人就係要錢

柯文哲咁得罪全球最惡群體-廢老
cut鳩養老金呢下簡直係千年德政
佢民週落後好正調， 大把蠢人唔鐘意佢

佢算好
中村修二個D仲誇張

佢做左咩實事？上任4年台北當地人屌到佢反

台灣唔配有一個聰明既總統

比韓國魚當選皆大歡喜

水管。。。。

如果佢做到總統
台灣民主就真係再行一步
短短22年民主化
已經進步到脫離黨派當選
不過真係唔知2020有冇機會
KMT同親中嘅喺度推韓國瑜
DPP借賴清德參選推蔡英文

對的人 出現在錯誤年代

可惜可惜

反到兩班友圍佢都圍佢唔死?

冇政黨支持只靠人氣選總統不可能當選，道理十分簡單

柯唔識政治 特別對言辭太唔敏感 唔係政治人才
好似尋日佢無端端反同婚 又話要同支那開番"貨貿"
LGBT平權同服貿正正係近年台灣最多人留意既議題 佢自己就照踩地雷得罪民眾
俾藍綠兩邊是但一個有政治經驗既人 都唔會咁講野
佢如果就算真係出黎選總統 都唔會贏到王金平/蔡英文 依D公關高手
假設佢有意要市長之上要上 比較有機會做下屆政府既部長

LGBT平權
老實講泛藍通常都係反對
泛綠通常都支持
比着係我真係唔講仲好
佢而家講咗又俾人插
雖然之前都係咁亂講

柯P選真係可能輸

人地4年真係做左好多野